因為運動一浪接一浪，肥廢先會被charge ja

如題